apple你含撚啦

7月前 打共產 關鍵字 一定出黨
依家無撚左
唔比人打共產黨呀依家
奶共蘋果

打共產出主義

打完個「中」字得「國人」出嚟，冇剩係個「國」字

唔知做乜事

呢壇嘢我想屌好耐
屌你老母奶共狗

搞到我次次人手打 共產黨

apple表示共產黨已死

而家emoji keyboard 出唔到台灣國旗
係要手打先有

奶共公司

蘋果係紅色既都好正常姐

🇹🇼 係啵 之前嗰牌直情手打都冇

圖文支援
利申：未升13

共產主義